其實班狗都幾勁

開槍只係打中玻璃
你話槍戰就話驚要避要走要描
企定定都射唔中呔或者人